中國正在邁向自我毀滅的地步

我今日去搵醫生複診 醫生同我吹水時分析左中國現今狀況 總論而言有以下幾點

1.話現在中國其實好窮 好多大廠撤曬資去越南同其他國家 黎緊富士康都撤埋
導致中國GDP呢幾年急速下降 因為大量撤資 造成好多人失業

2.現時香港搞單咁嘅嘢 其實習總唔會知道曬 因為有人虛報中央 。(以前係香港人和資金流入南下先有現今的大陸)
777搞衰香港會導致很窮的大陸冇左後台
所以如果香港的資訊可以流入中央習總到
應該會叫777停止破壞香港 同埋一定係抽後算帳

3.長江3峽堤壩呢幾年比人用衛星發現越黎越歪 製造商係到鳩作話係咩彈性設計！明明係因為偷工減料和各種設計錯誤就睇下幾時會倒 到時提拔一倒 d水會直接浸到去南下 到時會冇左3/1中國 (但水浸對香港呢片影響很少，因為上面內陸已經擋曬)經濟損失大 更會死唔少人 現時的中國冇錢冇時間去在起多條！起一條堤壩要成3千幾億人仔 而南下區域是中國經濟主要來源
所以現時香港等同於係中國個仔 現時拿緊條藤條毒打緊 遲下會收返 中央一定叫777停止對香港的破壞 因為之後仲要靠香港搵食
中國現時係國際地位下降 冇人驚 睇習總上電視冇朋友就知咩料

總括而言現時中國面臨緊很大的各種危機
講佐好多 記到嘅係咁上下 分享比大家知
以上詳細內容可以自行上網搵資料 有根有據 希望有大神可以將詳細資料整理話比大家知

香港唔會死 香港人加油！
如有唔啱嘅地方見請原諒！

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

2我唔明，g20都玩到g19首相同習總講佢會唔知？

中共感覺到自己等唔到50年，要不惜用任何代價殺香港取香港嘅金蛋

長江都唔會流經廣東，點會同香港有關

支那窮到毛魔個期都未死。。。窮唔會係支共收皮原因。

由儉入奢易，由奢入儉難，呢代富足慣真係難講

仲可以有咩金蛋 各國撤資

唔係流架啦 係堤壩爆左 到時就係浸過去

武漢爆到廣東 都唔會好多水啦

真係唔知🤷🏼‍♂️不過應該過多幾年 冇人起新嘅 爆係遲早 維修唔到

呢句啱呀 普通大陸佬去澳門推口莊都幾皮
今時今日你叫佢食樹皮？

點為之支爆？ 人民可以無上限壓縮。點樣支爆? 有能力果班隨時走得。 無能力果班食草都無問題

好多人失業
就去番農業就得
中國錢唔少
美債極多

每年都上去幾次。發覺2-3線城市果班人。幾個月唔返工都完全無問題。 幾百蚊人仔夠洗兩三個月。

真唔真
點用?

支爆近人

香港人今次真係要把握歷史機會，脫離中共

佢地街邊一碗蘭州拉麵五蚊雞，仲要堅飽肚

我地呢度食老麥幾十蚊個餐仲要唔撚飽，點比

2個點
有少少認同

習種係北京唔會知太多香港既事
佢都放晒手俾中聯辦攪
但中聯辦班人手法太過核突同強硬
香港人唔會受你呢套，一定反抗

人地二三四線城市 千幾蚊一個月租
黎香港走幾次水貨返去賣已經夠食半年

Push

777戒嚴wor

啱

唔好太睇少中国人刻咗入dna嘅奴性，我唔認為佢哋面對共產黨嘅鐵拳夠膽反抗

再講，佢哋一日未死到自己都唔會覺得關自己事，而死嘅定義係真係死。隔離屋窮到無飯，餓死咗，而自己仲有兩件過期餅未食，都仲會覺得唔關自己事，唔會覺得下個到自己死

唔係長江浸到落嚟 而係經濟大受損害死好多人 要救災重建

論浸 九江、南京、蘇州、上海擔心好過 佢哋喺正條河下游

小學生死之前做下皇帝，跟住就由得佢爆

天災 內外交困 好比明朝

有消息渠道話 大陸藉住蟲害同疾病 全面控制緊自有糧食供給 兼且大量替換緊全國各地糧站領導層

佢哋講笑咁話第日支付宝出電子糧票
希望係假啦

講真,可能係真

重點係支爆吹左30年
佢可能會爆 但可能會係再多10幾年後/更耐
大佬到時我都40啦

又係呢d 論點話咁撚大個國家領導人乜撚都唔知就
講到口臭味?
關我撚事咩
雨傘 魚蛋 百鳩幾個你d po 啦屌你老母
中共下撚左台未呀?

除咗第三點，其他都聽咗好多年
問題係第三點個三峽大壩係咪真係斜咗，我見之前個post都無乜實際討論結果（雖然我都覺得中國出品都實豆腐渣㗎啦）
如果想收中國皮真係快啲天災一嘢搞掂沿海地區啲城市，但靠天不如靠自己，香港人盡地一博啦

無能力個班亦都救唔到國呢

我兩年幾前同老竇講話我依世都未必見到中共冧檔
但前排已經講話 分分鐘連你(我老竇)依世都見到

89之後好多人等咗三十年 好失望 好辛苦
但我今鋪真係覺得 支共十年十五年內會玩完
起碼佢89後入世經濟起飛機遇(補血)係不可複製
但更重要問題係對我哋嚟講 支共冧台代表乜嘢
如果只係眼見他高樓起、眼見他樓塌了咁看客心態
咁大陸冧一百次台都無乜分別 大清、北洋、國府、支共 無數政界要人喺香港通電下台照舊香港又係咁過
但今次對香港而言 係咪可以代表/做啲乜嘢不同？
而香港係咪依舊似以前一樣 又做一次望中國政局嘅看台？

認真 我90後
小學頭 第一次聽支爆依隻字 當年細唔知咩來
到中學開始明 覺得會發生
到出來做野覺得係都市傳說

再到近年同今年貿易戰 又變返中學時期 覺得會發生

所以到底幾時爆 根本冇人知

推post

中國收皮論 由我讀小學聽到大學讀完
事件向反方向行緊
講真大陸最多返去60~70年代咁食草 又唔係未食過
中共唔會倒台

一孩政策既影響下 好多好食懶飛既年輕人

厲害了我的國

由鴉片戰爭開始，經歷太平天國、八國聯軍、民初軍閥混戰、日本侵華......根本成個中國有百幾年時間都係充滿貧窮同戰爭，毛魔嘅時候各種災難喺大家嘅心態上自然見怪不怪，但宜家支那人已經有錢咗好多，本身食開魚翅一下子要食返樹皮唔係個個人都頂得順

香港其實都唔好好多，廣東省位於兩個板塊之間，一百年前廣東係出現過7級地震，而家無事唔代表將來無，無人知道兩塊板塊幾時會再郁。香港咁多高樓，隔離又幾個核電站，大家自求多福罷啦

中共支爆

你上面個巴打講得O岩呀, 近排我叫過大陸仔存糧, 點知比佢屌番轉頭

地震, 冇人預測到邊到, 幾時會發生

你估如果真係支爆，支共會唔會俾班有錢嘅走到

中國仍有回血劍，專搵富商開刀

咪吹啦
三千幾億人仔
攞晒香港啲錢上去可以夠起多兩三條啦

發夢見到有糧食問題

拼音3毛

早幾年外國已經話炸左三峽大壩，中共就會重傷
差唔多可以睇到

唔係唔支持你
不過當年餓死幾千萬人都唔爆既支那
佢咁就爆真係唔太信

當年明明話50年不變
50年後都已經不用變 因為中國都同香港一樣

點解唔搵人爆破長江三峽

有明日大嶼補血

洗乜，直接廢港紙，拎外儲

人無遠慮必有近憂
唔讀書只係識死背係咁上下

唔洗遠，深圳普通sales人工都係5千一個月
當人工係咁個時，你覺得佢地窮會死
但佢地唔會入高級餐廳
正如你而家有一億，你會唔會食茶記？
咁拎住一億，即使經濟轉差又對你有咩影響？
結果仲好，d錢仲好洗左

邊有咁易收皮
唔好再打飛機
千祈唔好輕敵

好多人期待支爆 但先唔講支爆對香港有幾大影響 剩係上面大陸民不聊生 衝百零二百萬難民落黎香港你都咪話唔過癮 點計都係攬炒

又j....

呢度話外資有增長喎

點睇有人手持一億都仲習慣窮既生活? 繼續食茶餐廳, 出入搭公共交通公具, 唔捨得換屋企既舊電器傢俱..etc.

成個長三角

[member爆破之後啲水先係問題咁多水點解決[/member]

反正浸唔到香港
使唔使幫佢哋起定方舟

大陸大把錢
手接大把美債

如果冇錢，學美國罰下銀行錢

哩個真
如果你們有中國大陸嘅親戚
而又十多歲，你打聽下就會知

咁睇法三峽大壩將會係戰略重點，假如真係爆就可以用黎劃分南北

條霸在非雨季時，會否經常排洪

點解樓主對雜總咁多不切實際幻想雜總會叫777停止破壞香港笑死人

佢如果冧完出現軍閥各據打內戰，香港咪有機獨立出黎，因為法律定義上的中國消失左，最多跟台灣好未

個陣係一直都食開草，而家係由大魚大肉一野叫你返去去食草

都唔係個個大魚大肉嘅 內陸地區 都係窮撚咁樣
到時候唔知會唔會變鬥地主2.0

而家數字獨裁 啲人冇得好似香港咁樣 信息交流凝聚反抗力量 分分鐘有少少反抗嘅苗頭已經玩完

希望佢真係冇錢俾維穩費啦 不過期待佢冇錢玩完真係唔樂觀

如果件事係真香港人都好大鑊
民間會廢老人會同大家講血濃於水叫人捐錢
政府又會有一條粉腸冇經市民同意送我地啲錢比大陸洗， 件事完左後， 我地香港人 就會得到一句說話「 冇我地中國照住你地香港人 你地一早餓死左啦」， 到時我地政府啲錢真係可能捐曬上大陸

罰銀行??
D銀行都係國企
喧不如直接清算D貪官
食左貪江一個都夠救國

支那最強嘅地方係13億人可以死12億

自己諗

push

中國消費分兩種，第一種係正常(香港日本西方)質素，呢一類產品絕對唔會平過香港甚至更貴

第二種就係嗰啲人均十蚊人民幣嘅餐廳，你食嘅係化工原料

咁你幾時返去耕田
國家需要你

集氣希望中共早日收皮
每年生日願望

Dllm 又足支爆
足左10年

推

廢老只會叫人捐，自己唔會捐

我諗冇人會唔鍾意，除咗住下游嗰堆

建議大家用Twitter 睇下 好撚癲，湖南堤壩啲水高高屋咁濟，就黎.....

有冇link..? Or account?

所以我地做架兩就very good

起堤霸先3千幾億
明日大愚 成萬億

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家幫幫手，和理非入嚟睇下

以前餐餐魚翅 聽日同你講得樹皮食 唔收皮都接近崩潰啦

如果你知我係邊個
你唔會希望我要去耕田

三毛?

2就算啦「習都唔想論」
1 3 都好期待

冇Twitter ac
冷氣機壞了眼
老花既人應該睇到

冷氣機壞了眼

根本就係翻版蘇聯

中國唔報姐
中國每日有幾多單抗爭？
武漢示威都示示下無左影啦
蘇聯就係窮到無錢維穩

係時候天滅中共

講真，習近平收唔收皮都唔會對香港有影響，下個上台一樣搞香港。

我唔係冇point反駁
我想講中國要面 唔會賣美債 咁樣有同冇嘅分別係邊？
外資撤走 中國要回歸農業到時個一舊錢只係「塘水滾塘魚」國內供應都不足嘅情況下 點外供？點樣做到資金流動？

我個人睇法係 人地美國用幾十年先研究出嘅成果 你地中國用5年時間抄之後話自己嘅研究成果
不如踏踏實實學下日本啦 經濟泡沫爆破完之後可以捲土重來 軟硬實力兼備 中國肯腳踏實地其實以13億人口真係可以做真強國仲可以造福世紀

依加中共似冷戰了時代嘅蘇聯？

界

好想襯機離家出走

就算香港幾差 都有一大筆資金可以搶
就算香港無以前咁風光 國際地位點都有一席
國際金融中心之一 唔係講笑

第2點多數唔係
以前D共狗領導係一定會睇報紙,尤其反對聲音既報紙
佢叫D靚買份蘋果,佢已經咩柒都知道哂,D靚唔敢唔買,亦都唔敢同冇時間整份假既出黎
但呢個領導人我唔敢講100%,因為佢好似字都唔係幾識

就咁聽 唔太確實
不過好希望係真

支爆之前都收晒風走啦。

如果係有 就俾link

恆指日日升

國際金融中心, 所謂的國際地位唔係你話自己係就得, 要外國承認先得.

如果唔係612之後點解777會縮, 係因為美帝出咗聲會修改香港關係法同通過香港人權法來制裁, 冇咗美帝香港關係法的加持, 所謂一國兩制只是口號而已.

成日講支爆, 不如諗吓港爆會唔會發生咗先?

而家777玩到冇嘢玩, 放風想玩戒嚴, 咁即係實施全國性法律? 等唔切美帝出手, 自己先收一國兩制皮? 咁仲邊有乜Q國際金融中心?

有興趣可以聽下城寨，劉細良個分析，我覺得幾獨到

仲當有名君打救已經唔洗睇

777係支爆之母喎

日經

支共幾年內收皮係必然既事 但而家其中一皮最緊要既野係班警犬一定要被解散 事後清算 同要比西方國家清楚知道唔制裁呢班狗佢地會入境做共諜 威脅佢地國家安全

仲要琴日個支狗gdp肯定唔知點加加減減整靚晒先放出黎實際可能6.0%都冇

有冇人可以fact check 下三峽大壩係咪真係變左形？ 有人話係google地圖演算法有問題

我只想條霸快撚d爆

cls起咩方舟, 緊係起定高牆同智撚燈柱防止偷渡啦!

好似聽講已經歪佐4米幾

Thx 不過暫時睇下先，唔清楚片段真實時間同地點

支共唔會捱過100周年
依家70

宜加個人崇拜都無以前咁勁
以前係爹親娘親不及毛主席親，毛魔叫佢食草都肯
相反宜加班人會唔會同隻維尼熊有親

唔好打飛機啦

唔洗再諗支爆. 唔會發生.

介唔介意講下個個係咪精神病醫生

講下笑

GDP係增長下跌 按年仲升緊6.X%
希望侵侵可以搞到變成真正嘅下跌

原來就係你條仆街仔喺入面傾計搞到我喺外面鳩等咗半個鐘